牛頭角鐵打有無好介紹？

整親想睇下
有無巴打睇過覺得OK既？
好撚痛

有無好心巴打

1

2

有無人可以做下好心

聽過有個叫譚少文嘅師傅幾好
利申我就無睇過佢嘅

介唔介意去九龍灣得寶睇徐杏村師傅
細個果陣成撚日甩臼係去睇佢,好好人

唔該巴打